Aastal 1868sel 7mal Märtsil olli Nurmewalla wallitsus koos Nurme Moisas
selle rahha laenamise pärrast nenda kui siin ees seiswas Lehhepeal on üllese pandud sel 24mal Febroariku päwal 1868 aastal
1)
tullid koko kuus wollimeest ja biddasid nou ja arwasid järrel et kui paljo nende waestel peaks rahha tarwis ollema ja arwasid kui neile saaks lubbatud et nemmad woiksid ennast hädda sees aidata (500) wiis sadda Rubla öbbedad
tunnistuseks wollimeeste nimmed
Juhhan Weidentahal
Juhhan Roswalt
Juhhan Neiman
Jürri Indreksohn
Tõnno Ewalt
Jaan Presman
Tallitaja Willem Petohwer
abbimees Juhhan Meinwaltabbimees Juhhan Sepateos
